支持泰國手足，張崑陽、羅冠聰：【緊急呼籲：全球聲援泰國抗爭者 呼籲泰國皇室推行政治改革】

link：
簽啊簽啊簽啊!

簽簽簽

支持其他地方民主進程 = 支持自己

請大家多多關注泰國同12港人
人民不應該害怕政府，政府才應該害怕人民

幫你上熱門

Signed

推上去推上去推上去推上去

推

推下

簽俾邊個睇，點解入面會籌錢?

Push

依度開台

push

喺度開台

泰國需要一場光明革命

ppuuuuussshhhh

上呀

原來已經簽左

請大家多多關注泰國同12港人
人民不應該害怕政府，政府才應該害怕人民

支持支持

搞掂

signed and push

Hong Kong stand with Thailand

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

油油

嚟喇

推推推推

其實拉登仔都係美國棋子，呢個係事實

拼拼

啱啱先搵返密碼

hi 油油

泰國皇室影響力，隨著上一代泰皇離世，已經衰微，將會壓制唔到軍方，如果民主化進程唔能夠確立，將會有好長時間成為軍人統治國家

推！

signed

點解唔咗密碼

蝙蝠

推呀

之前被逼用完zoom就成部macbook洗機，連pw都洗埋

推推

Signed push

好掛住你

豬豬

signed n shared

我都係

咩病

推 post 先
by 愛護連狗力量 主席

主席

我地不如同居

腸胃炎

簽左

油 b

陰公狗

好

miss me？

簽咗

lm

我送層樓俾你

我係豬唔係狗

轉會啦

一日為豬終生為豬

咁好啦

簽啊！

up

Push and sleep

我送兩層俾你

Bye byey

邊區?幾尺?市值幾多

包

你揀

唔好忘記Belarus 今日都有大遊行

如果加泰集會嗰陣大家都識咁諗就好

老老實實，關於泰國示威香港人尤其是有國際知名度既羅冠聰同張崑陽最好唔好take sides

即係你可以話反警暴甚至要求民主改革，但就唔好閙人中世紀王權呢d完全係過左火位

因爲支共同泰共以及他信既關係千絲萬縷，倒係軍政府自古以來就同美國關係密切，而反皇權既極端共和主義者清一色係共產主義分子來，所以香港不能指望泰國政權更替會為我們贏得任何國際盟友，因爲無論係軍政府定係民選政府，支共都有把握將泰國掌握係自己手上，因此我建議大家唔好簽呢份野，謹慎行事。

所以呢份全球聲援泰國既聯署又係呢班所謂國際綫繼Ngo狗事件之後又一次無國際觀，用情緒取代理智既表現。

雅各賓派巴估唔到除咗對歐洲史有研究之外，都對泰國國情有認識，佩服佩服

做下research先

户户

我唔敢話有研究，但唔好落入民主派一定等於反共呢種簡單二分法裏面

你冇call me

好嬲好嬲

咁講法，泰國王室處境會唔會有少少似巴列維咁

不過泰國民主派同反皇權人士會因為反軍政府而可能會企同一陣線，但係長遠嚟講會唔會真係咁呢？

/

泰支持

支持泰

泰大力

唔敢講巴列維，但泰國無論如何都唔可能會變成香港既盟友
冷血d講句，食下花生就算

泰鼓

done & shared

柔花

見到隔籬post講好多返返下工就死咗

有睇

變咗藍色

你點知 我轉色後都未入後講野

通告到見到

通知

咩通告

無乜人

點解通知會見到 唔明喎

一改咗野
你之前覆人嘅cm 會睇到你個新名

未試過改色都彈通知

睇你之前嘅cm

之前嘅cm都係紅色 唔係咩

唔係
全部轉哂

呃我#545咪紅

自己睇係紅色

感謝

油仔stalk曦哥

又睇netflix呀

小稱

冇呀

#milkteaalliance

唔會啦

感謝見到自己唔係幾好意思

好醒但睇完準備瞓

叉仔

多謝

有冇推介

好有禮貌

條友睇卡通片

第一日識我咁

有冇人知寶寶去左邊

我近排都係睇返宮崎駿啲動畫同動漫咋

Sorly lor

大師作品

笑死

你有冇睇開呀

歸隱田園

係我唔了解你

唔使怕羞喎

户哥

還返個童年俾自己咋

我都會睇

油哥

依家了解左了

出名唔知醜

睇開咩

我早排都睇返高達

唔好扮後生

了解多咗，更加覺得你charm

其實我會當真

點解嘅

舊野
鬼滅之刅呢啲反而冇睇

我前排悶到嘔開咗keroro睇，俾我老母笑

今年10歲咋

想睇返爆丸但無心機睇返鬼滅睇曬 係畫得幾好

唔使當，係真的

未完整睇過 其實算唔算好睇

好睇

我知

依家啲十歲o靚仔玩嘔音

暖男係咁

EVA

阿寶累了

油家軍

伐伐

有冇睇過寒蟬？

我之前睇佢啲電影睇到喊

其實係幾好笑，得閒無聊睇幾開心

準備睇返啲機好靚

唔係
認錯人

蠟筆小新都好好睇

無
睇wiki左好似幾正

初號

真係辛苦咗好耐了要好好休息

無睇....

咁我一定係清泉

追緊

名仔

户哥
下次第一個call你

暖唔暖得過刁大

幾正 雖然有啲血腥

寶寶抖下

好睇呀

第二季？

笑左屌你老名

Me ok的 好似幾正

每次見到都諗起佢

今季，應該係第三季？

啱呀，攰就要唞，唔好死頂，唞夠先好返嚟

咁你睇開咩

師承曦哥

寒蟬想睇 好似幾正

屌叫曦囝得啦名哥

唔使啦，你call其他人啦，我撳吓撳吓會撳到

我俾佢笑低能

Kururu

你喊住咁笑

唔得

係喎你岩

係就快喊

喺你哋講緊嘅時候已經塞咗入list

你係大佬嚟㗎嘛，唔可以咁冇禮貌咁對你嘅

約定夢幻島幾好睇

名哥別耍曦子

當年夜晚係房熄咗燈睇，以為輕鬆日常番

諗起佢嘅keroro 餐廳

我有睇，因為viu有播

笑得咁開心嘅

乜料呀 你平時係咪睇完電視再Netflix 搵片睇

唔開心了

邊個敢玩你呀曦哥，咁親民唔得㗎

要有心理準備

名勿謙了

喂屌好醒
有時懶得開netflix會睇電視，電視冇嘢睇就netflix

點先開心返

曦哥，跟你學嘢啫

有嘅咩

佢話想開

佢真係好鐘意keroro

可能鍾意keroro小隊嘅bonding呢

名仔咁曦囝我收皮

唔難估

本身想潛水 但要支持花仔

唔知伐伐有冇喺度mon po

係好低能，不過真係好好笑

天下為公

西 凸

無聊睇係一流

好想佢返嚟

早

早晨